依家班學生集會緊 上唔到熱門 我就宣布連登已死

屌柒你地呀
唔好再掛住睇熱門 大量膠po有打手
正經po 行動po就永遠上唔到熱門？

同我入去撐直播 或者即刻去集會撐學生呀呀

香港人日程表

推

去緊 何文田冇車

元旦去見岑子杰

推呀

幫推埋呢個plz

獄中手足有嘢要大家幫手

你地最近有冇用airdrop大法呀？

Push

要人

點解要迫我做標題黨

光復香港

好少人開airdrop

時代革命

btw光復埋連登
連登死左好耐

係
但唔代表無用！！

你問心係咪偷懶咗

日日都膠po上熱門
永遠睇唔到行動po 好撚嬲呀

tui

仲有
airdrop已經係零成本 最安全嘅文宣

聖誕節send張靚靚聖誕卡比手足啦

連登個on99圖片上傳又壞咗

手足，自己入去down啦

五大訴求

缺一不可

轟上熱門

學生又出黎啦

仲未上到熱門

香港人又話報仇
屌你老母日日掛住睇膠

屌 推

推推推

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份頭條去回收
請幫手推

痴撚線 個個傾d濕鳩野都用推文回覆

push

【連登如何用焦慮製造冷漠】

詞彙貶值
所有你能想像超高注意力詞彙紛紛用上－－「全世界同我入黎」、「我正式宣佈」、「超緊急」、「推到完場」、「xxx點解仲冇人講」…等等
不論是新聞、評論、行動資訊、聯署、文宣、戰略討論，全部都用最強烈的詞彙，久而久之就沒有資訊是最重要、最優先，當什麼內容都使用程度最強烈的詞彙，詞彙就自然貶值。

頭先果條耶撚

大室車

國難當前 拍拖扑唔扑野都上熱門
學生集會呢
你班咸濕仔我屌死你地

推左先

永遠支持學生！

有睇

咁你認為有咩高見

點解球論明星討論都係熱門

搵人同我討論抗爭明星呀唔該

p牌推唔到post 愛莫能助

唔好放棄呀手足

拎完有咩用呀巴打

真，我知連仔本意好，迫人揀推唔推文，支持自由意志，但其實我想要既預設不推文，當要做多個步驟先可以推文，d人先會真心諗自己值唔值得推

You can do more than you think

事實上有班人好似控制住幾十個account

明明年經post 係好笑嘅
但一出幾十個推
好難同個d鬥

唔好自爆呀屌

中一都比佢上去講 傻嫁?

幾個都爆 我地唔想知呀
咁口鬆 拉左返狗屋就仆街了

攞

佢地真係好傻豬 求吓大家去現場 去直播撐佢地

佢地唔識靜靜雞

冇人想知呀,唔好自爆

幫手推上

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

無知一問
點阻止五毛入侵

推到有啲攰了

Push
I

但唔代表可以放棄呀屌

大家入去直播聽吓小朋友講嘢呀

推推推，p牌求推

「淨係睇直播係到喊 各位家長如果可以嘅話 真係去捐吓錢」

撐呀！

真係上唔到

有不反嘅遊行 你都唔去
話緊你呀港豬暖氣軍師
128有無出黎呀

無嘅話下次元旦要出啦

feel到班中學生壓力好大，但在場如果有大人唔該幫手提醒下佢地唔好自爆

講緊邊個?

佢地有啲講得好白

推足半個鐘都無撚用

Katie Law 我真係唔撚識

對唔住
我做咗標題黨

但學生集會一個po都上唔到熱門係乜野事？

真心唔識Katie Law

正想講

點解食飯無錢比上到熱門

學生集會上唔到

連登已死？

兒童集會
內容可改善
不過照黎

學生好波

原諒吓班妹妹啦 可能第一次上台
無乜準備

呢家呢三個女仔好偏激

碌撚?

真係好有中學禮堂9up感覺

不完美 但可改善

中學生姐
G持

屌票

中學生心態唔出奇呀，其實佢地呢個年齡根本唔應該背負咁多，係我地啲大人太冇膽佢地先要企咁前

我睇緊直播
我指台上d人
係咁指責d淺黃...
不嬲依個運動就有人做多做少
只要同路人就不割 不指責
上來連登開post屌兩下當發洩好呻下好
但上台屌好似有d唔係咁好

佢地夠膽企上台 對住全港講心底話
好年輕 好唔成熟
但好真

終於轟到上熱門啦

大家睇實班學生呀

支持

推足成個鐘先贏到d垃圾po

次次都用呢啲標題 睇得多就唔想睇

支持學生

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

這時代有種責任
學生好有勇氣 仲要背負咁多嘢

人仔細細上台同香港人傾計
不完美但可以改善
香港下一代 加油

現場，要人！
直播，要人！

同意呀

呢張airdrop大法好受歡迎

屌

推上熱門

種西瓜

現場中

我覺得佢地至少夠坦白，老實講任何人都會有想放負嘅時候，但好多時大人對住鏡頭會為咗be humble而收埋唔講啫

提提大家
連登熱門大量膠po入侵
行動po好需要大家發掘同推呀

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

撞

請問個小朋友手上拎緊咩

下次開行動post起標題打埋時間日期地點

連登已死

學生哥

甴近平

「大家中學生都要溫書
希望大家一齊去藍店溫書」

細路 你又幾識玩喎

拉

。。。。。

對住一班手足 唔好勒索佢哋

收到大佬

.............................

有啲尷尬
But respect

Starfuck

會唔會同求驗傳媒合作

趕緊嚟就落船

聽到忍唔到笑

走晒音
真係忍唔到笑

雖然唱到走曬音
但細佬你做得好好呀

pish

去美心溫書
同廢老爭檯

好可愛

比啲掌聲
尊重手足！ 好波！

佢地真係好抵錫

Pish

Push push

佢地係香港嘅未來

聽完走音版 有燈海加妹妹

一聽國歌就想喊

個中四男仔話呢首係我地嘅國歌

好想佢地可以喺香港呢個國家有尊嚴咁生活

係
只要仲有下一代香港人 就會有香港

Respect to Hong Kong students

721

deedee推薦去元氣嘆茶溫書

係每一個人都可以post事件同證據。如果佢地有興趣，絕對可以上去開post。

我當然希望個web每一個香港人都會用。

如果佢地需要我地配合(例如lock個名)，我地絕對唔介意傾。

劉偉聰真係好有心

P牌扮推

掛住推po miss咗
點解突然變咗位先生

熱門極多垃圾post

聽到好sad

有無人係現埸通知班學生 我老豆頭先話係尖東見到有五六十個大陸佬 拎住彩色遮 有個古惑仔拎住疊五百蚊派 可能陣間等散埸搞事 大家小心留意

屌你老母班狗迫手足唱願榮光歸警隊
屌你老母你地死十世都唔撚夠

你心目中既po上唔到熱門就連登已死
其他人既po就唔重要
標題黨

偷懶左少少好耐無搭黨鐵

老老實實
今晚班學生細我哋起碼十年
2019年我地仲有得抗爭

十年後，2029 大家會還個咩香港比佢地？
香港人，撐住

啱啱有個小六，已經要blackbloc

咁少人 屌 你班仆街去哂邊

堆

今晚出面嘅熱門係乜撚野？
我係標題黨對唔住

但我接受唔到拍拖扑唔扑野 食飯比唔到錢 呢d膠po上完熱門之後無人理班學生

巴士較暗個mon 再airdrop

巴士仲少開人過黨鐵

香港學生90後學遊水柔道畫畫音樂
00後要進化到學搭車去足18區 急救同blackbloc

屌。

Tiki

Rui

721 811 831

Tui

推！！！！！

現場唔係好多人咋
利申：現場

老老實實
律師環節有少少悶 不過講咗啲事實
都要撐住

佢都算係教緊小朋友保護自己

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

點解個重點係有發夢 好伏咁
我唔想比人知有發夢咁點

上面幾個手足話塞車 唔知關唔關事

認同, 唔好亂用
連登唔知要死幾多次

等一陣會有毛姨同Tommy 應該會好少少

對唔住！
我會反省
但無奈大家都真係偏偏要呢d標題先上到

上

其實最想聽係班小朋友講嘢
佢哋先係主角
雖然發言會亂 會以氣用事，但係係最真

真 宜家行動post全部推唔到

btw 入去幫推 p仔推唔到

獄中手足有嘢要大家幫手

毛EE

頭先明明聽到主持話係黃陏民

點知變左黃國桐

好多新聞上熱門 但行動無曬消息
文宣圖都少見咗

不割席

頭先同學仔已經上晒 後面大部份都係嘉賓

食埋個包過嚟

又tommy唔想又聽佢唱歌

原來係咁 多謝你話我知

連登呢個禮拜真係好誇張 唔知係唔係比五毛入侵定啲人開始懶

同學仔加油

唔係打手 只係大家都熄火了

依家先過來

兩樣都係

推啊推
將這po推

721 831 101 1111

好多人睇緊

毛ee

仆街完全冇推上去

幫推

毛ee講得好，希望班中學生認真聽

推！

推有用po

+1

咪就係唔好成日已死已死囉戇鳩

一睇你個標題就知你係條自我中心到仆街以為自己好撚醒目既啲傻閪閪

1) 你宣佈連登已死

好坦白除咗你令壽堂會關心之外， nobody gives a shit

得罪講句

門口果邊，自便

2)我明白每個人都好value自己既意見

當然係覺得重要先會咁緊張出po

但係你想像下

就好似公司email 咁

個個都tag urgent

咁你個urgent tag 重有乜撚野用？

想話你知成個連登唔係得你一個出到po

再諗深一層

上到熱門又點？

呢個集會係咪真係重要到有咩直接影響？

高見就唔敢當

純粹係叫你唔好未見過大蛇屙尿就乜撚野都嘈生晒敲鑼打鼓咁

不要說：依家班學生集會緊 上唔到熱門 我就宣布連登已死

試著說：20191213 聯校學生集會集氣區

就好似出面啲po咁
[核彈] xxx
[核彈] yyy
[核彈] zzz

瞓咗冇睇，咁多個核彈

核平亞洲未

會參考 謝指教

出面好凍 下次著多件衫啦

推推

感動

推呀！！！！！

辛苦你哋

真係碌撚

一推再推

而家到黃毓民

黃毓民

毓撚果然勁

個氣氛可以炒到好熱

聽佢講嘢係幾痛快

啲嘉賓份量都幾勁

人呢！現場加埋有無一百人？你地對唔對等住班細路

又真估唔到有毓民

佢真係好支持年青人

不過其實我都係參考成日係熱門見到嘅標題

多謝你打咁大篇野回我

希望下次用正經標題都可以推到重要野上熱門

但有樣野我唔贊成。
你問呢個集會有幾重要？ 或者對你黎講唔重要
但對班學生搞手 甚至上台嘅deedee妹妹好重要

所以我抓難塊面都要推佢上去
比學生手足知道，佢地唔撚係condom仔

現場有人影大頭？

推～～！！！

我諗500人左右

中學生集會 應該好多人覺得

中學生先去

毓民講野真係有一股氣魄

我都係咁話. 心諗, 居然有毓民係度

人血tommy 可以轉台了 荃灣集會

再見

明白好多人憎佢，但佢啲演講真係有士氣buff

推啦 曱甴平

推啊

論口才 毓民都算係數一數二
佢真係可以屌到班賣港賊反艇

毓民:我黃毓民睇唔到 但我希望你地睇到 呢班賣港賊受到香港人懲罰既果一日

黃毓民講野 真係高其他人 起碼一個檔次

感謝

無咗佢嘅立法會，少咗好多精彩場面

P

未有直播通知都唔知有集會

Pushhhh

照推

曱近平

屌，熱門全部膠post
Push